剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎?(184)

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
174.
175.
176.
177.
178.
179.
180.
181.
182.
183.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-183文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

搶1

生化樣都溝死女
其他人冇運行啦

放假都瞓咁少

食完晏放空咗個人
準備自己一支公去行山

小心啲呀
我發現自己都幾得閒
唔想溫書又唔洗趕asm

行屋企附近座山啫
唔駛一個鐘都行得晒到科大

唔好拜我
呢條路係超新手向嚟
勁多小朋友
啱啱睇返時間
原來我計埋休息用咗廿分鐘就到咗頂
而家已經Hea緊落科大

加油

我而家兜咗入科大後面一條小徑繼續行
行撚死我

傻妹
封晒唔俾入好耐

條小路係由科大巴士站旁邊入
唔算大學範圍嚟

海風好舒服
本身心情麻麻，吹到鋸晒

邵氏喺南閘
我係喺北閘巴士站行落去

冇睇到
要返屋企開罐頭餵貓

俾著2020年嘅我都唔會咁做
只係因為我決定咗嚟緊要做啲乜先有咁嘅決心啫
我想追返佢就一定要改變自己
唔想再好似以前咁一遇到正當理由就放棄做一件事

好似行山咁，其實我以前都算有行開
但因為佢有扁平足好易腳痛，行過啲新手向嘅山徑佢都頂唔順，漸漸我自己都冇同啲朋友行過...

而家想試多啲唔同嘅嘢標噏吓自己
嚟緊可能試吓買書學整小食/甜品
無論係要撩返起佢對我嘅興趣定係搵下個都會有得著

嗰吓諗緊點樣俾人知我係坐咗喺海邊嚿大石度
咁就挨後晒個身嚟影
點知差啲碌撚咗落去

回程都幾甘...
可能我太耐冇行山

啲女全部有同埋後尾行嗰度好辛苦
基本上都冇乜後生女，有都有仔

btw點解而家啲女大學生好似好廢咁..
我三條嘢少做運動都行得快過佢哋

其實你返邊行要放2300咁癲

好撚多賓賓

其實我本身都唔知科中嗰度有得行落去
係早兩日咁啱見到fb 有人鋪相先知
衰唔識影相
其實嗰度本身係幾靚

仲要唔撚戴罩係咁講嘢
幾驚佢哋有武肺

轉工啦
返工執人屎
收工執貓屎

你咁鐘意於屎咁我唔勉強你喇

鐘情

原來重點係高人工
但收11真係唔掂囉

我夠係啦
但我唔會幫啲智障執屎

返工真係好無謂

有啲事實係唔駛講出嚟嘅...

好耐冇去過p

然後一返到去對住啲戇鳩
即刻冇晒動力

其實我每日收工架車都會經科大
頭先由科大返屋企又係
有幾多local吖
但就次撚次都係有大陸喱上車
點解我會知係大陸喱？
因為佢哋真係好撚嘈條脷又好撚卷

其實一望個樣就知係NDS

不停咁抽佢

太夜我頂唔順
呢啲鐘數收工約吓朋友都唔得

有啲唔似㗎
有啲直頭講流利廣東話
講講吓先突然轉台煲冬瓜

咁我又冇咁衰要人幫我執嘅
好彩返咁多年工多數都係自己搞掂自己嘢

我而家已經唔係幾飲得
俾我keep住去痾尿嘅話
應該都係飲得到半打500ml罐裝

仲死...我好怕返shift
我廿頭已經頂唔順成日日夜癲倒
個身體跟唔到成日咁轉

我已經開始hang機
你係講「屎」呢個物體？

咁又唔係喎
見親都係大陸人同大陸人講嘢
但佢哋真係太大聲

呢啲冇關係嘅
佢只係一個朱古力色嘅香港人

我都好掛住以前夜佢返屋企然後喺佢樓下難離難捨嘅日子

咁終於知你返咩
同我家姐差唔多
佢早幾年都轉走咗
就係頂唔順返shift要追更

我同你調轉好想拍返拖
但又淨係想同返佢拍

我哋本身同事嚟，同佢一齊4年，基本上直到我上年轉工都係日對夜對，轉完工就淨係夜晚
我哋嗰陣其實都好自由，有嘢做有人約講低完就去做
冇嘢做就大家一齊，想自閉嘅又得
even係後尾一齊住都係咁，喺呢方面冇咩壓力
最重要嘅係有嘢想講唔駛打字唔駛講電話就可以直接講

其實我都知自己係有少少習慣同依賴嘅
當然我係鐘意佢，同佢一齊好舒服呢樣就梗嘅啦

而家睇返
原來佢嗰吓係話緊我智障

所以而家諗住做吓其他嘢先
反正都冇得急

行完山個pat pat都酸緊

諗住買書學整啲唔駛用焗爐嘅甜品

讀完有得著嘅啫
邊似我呢啲讀唔成書

Ok fine我認囉好冇

全家都黃，不了
最多等打BioNTech

加油捉緊手中嘅幸福
唔好好似我咁大安旨意

利申：諗緊求婚嗰陣被分

應該話有得揀就輝瑞
冇得揀就BioNTech
唔通貪佢三球搵命搏咩

你問佢係咪喉住咗兩球半？

點解輝瑞唔好？
不過英國嗰隻好似都多副作用

屋企冇位
買焗爐實俾人屌

南亞香港人其實仲衰
香港人同南亞人啲衰嘢都齊晒

其實好地地唔會成日同女仔單獨出街
你自己因住啦
唔好俾錯熄爐人哋

都係嘅
不過都唔知幾時有貨
三隻都唔打就要自己搵方法直接搵廠買
又貴又煩

其實正常小心唔亂除罩都冇乜機會中
係家居同公司環境污染會惡搞啲

都冇位
廢事煩
學咗唔駛焗爐嗰啲玩住先
等屋企人睇到我唔係玩玩吓再算

btw我都驚自己冇恆心學
但為咗多個籌碼追返人冇計啦

我ex嗰陣都係咁
但佢嗰陣有仔
我同佢都係咁啱冇晒腳先單獨食
有得揀都唔好太經常單獨食
實出事

既然你當佢係飯腳就搵多幾隻腳一齊食啦

我突然之間諗起我成個禮拜冇舉過啞鈴嗰啲

而家月費幾錢左右？

HA而家咁鳩屎好難講

其實熱戀期有長有短
我都熱咗三年幾
但一冷淡咗我唔識處理炒唔返熱咁就衰咗

你而家一定仲係熱戀期
最基本原因就係你哋完全對對方冇任何怨言
有邊個熱戀緊仲會隊對方吖
遲吓如果佢有一丁點改變/話你啲咩嘢咁你記得睇實啲做足啲
啲小問題冇及時處理會喺對方內心變成好大問題

唔好好似我咁呀

我自從佢搬走咗都未摺過被

我唔係驚佢點諗
係驚你未放得低就唔覺意俾錯信息佢

我得嘅
但要遲啲先
我仲調整緊自己
同埋仲係好殘
殘到我連自己啲朋友都唔係好想見

我尋晚睇到瞓著咗
好彩一個鐘後俾兩條女整醒咗即刻起身熄燈
唔係實俾人鬧

應該咁講
一有不滿/鬧交就計入冷淡期
因為你已經冇俾熱戀嘅感覺蒙蔽
你啱，溝通好撚重要

我嗰陣叫做有review啦
雙方直接傾又好發脾氣又好鬧交又好
最尾都係會坐低傾
只係最後唔知點解佢唔同我講

其實我覺得冇可能冇熱戀期
你都要同佢熱戀過先會同對方確立關係
所謂嘅一開始就不斷隊
應該只係你個熱戀感覺太短暫/cover唔到你對佢嘅不滿

以前會摺完被再搵張大氊鋪床廢事啲貓嘔落床單
而家我摺都廢鬼事直接鋪床就算

呢兩條女

你到時咪唔好/減少同佢食囉
你得一隻腳咩

我努力緊
今個星期六上老朋友屋企聚
佢哋連我爆瘡嘅衰樣都見過我冇咩所謂
但如果同你哋食就唔好喇廢事更加打擊自己啦
我而家比之前仲瘦對手好似女仔咁

一星期都係熱過啦
係衰在炒唔返熱啫

兩條癲婆尋晚玩到跳上床踩醒咗我

日嘈夜嘈你頂到五年都幾犀利

慘
同我一樣
不過我份人比較自閉

提提你
我個腦仲係裝緊屎
睇唔明咩叫mean
唔係認字特警，真係睇唔明，今日先俾同事笑

搵唔得返出嚟咩？
通常電腦嘢del咗都有方法搵得返

我記得都仲可以搵得到
但我唔識
你Google吓

其實係睇化咗接受咗定單純懶得嘈？

想的起心肝去出部新電話
點知冇貨

換咩電話

咁其實放棄溝通嘅嗰段時間都幾無謂
不如直接分

12pro
我部6s嚿電就死
今朝8x%出門口
返工冇得用電話
全日就淨係返工搭車食晏同收工呢段時間上吓網
而家34%

咁而家點

佢話舖頭唔知幾時返貨叫我上網訂
但變咗冇得trade舊機

其實好似可以上官網睇，但唔知點解得mac先睇到，我用window就開唔到

我啲心情好似開始好轉
啱先喺apm見到勁多情侶都冇眼濕濕
但如果而家諗返佢啲嘢應該都係喊

我個腦係咁諗住想解脱
好痛苦

係呀佢話上網訂後日送上門
但我想trade咗老豆部6s(收音壞壞哋)跟住將我而家呢部換埋電俾返佢用

攬下你先

一開頭係難捱啲，但會走出黎的

辛苦晒

咩解脫先
唔好做傻事

佢好似同我講要用鴨屎開

我家姐(DH)話你哋用緊啲罩好似都唔係啲咩好嘢嚟

如果情況簡單啲
我都唔會咁困擾
不過多謝你

我唔知呀
應該唔會做傻事嘅

黑醫黑護好大機會被逼打
但應該叫愛國名醫盧醫生帶頭打啦

其實我今晚又有正經嘢要搵一搵佢
諗緊講完正經嘢同佢講咩好

當你想做傻事嗰陣
大大力車自己一巴
或者打自己個肚一捶
咁多少會清醒啲

我第一次失戀嗰陣就係掹撚住個窗花嗰陣車咗自己一巴

攞命
你加油

或者咁講啦
如果真係要做傻事
都唔會只係因為失戀

之前已經大半個月斷聯
而家叫做正常講返嘢
得又好唔得又好啦
我唔想又斷聯，有交流我先有機會

咁佢應該要去睇醫生
呢啲嘢唔可以收埋

我好希望，佢以後唔使咁辛苦

都係㗎
我細個都做咗兩年廢青
跟住早兩年我有親戚又講起呢樣嘢
我直接同佢講
我唔係做咗兩年廢青我都識唔到呢個女朋友！

點知

不過我都對佢帶俾我嘅成長好驕傲

知唔知CSI係唔係都係Level1 ？

我知冇
問吓㗎咋
不過csi好垃圾
屌佢戴到爛鼻

我覺得啦
就算你退一步都好
直接又好間接又好都應該要搵個方法說服佢去睇醫生
唔係你退咗落嚟都唔會幫到佢幾多
只係少咗個壓力源係解決唔到佢個問題

你講得啱
我真係好想佢可以解決個問題

屌
同是天涯淪落人
不過我嗰度冇強迫一定要csi
耐唔中戴吓私伙而家塊面都好咗啲

你同佢屋企人/朋友嗰啲有聯繫嘅話就搵佢哋傾吓啦

我知，因為我家姐都係驚撚到賴屎
嚟緊好似差唔多輪到佢去隔離營
但入一個禮拜就出嚟
工作都未pickup到就話要走
然後又唔敢返屋企要自我隔離
青到咁複雜笑唔知為乜
真係戇撚柒鳩

留名等睇s巴俾人抽水話溝女溝到攰

Hugs

我以前返印度公司成日講煲冬瓜同英文
唔係話啲大陸客白痴就係鬧啲印度sales低能
而家公司見到嗰啲蠢極都真係冇得比

唔緊要啦
我成年冇講過英文
而家應該仲差過讀書嗰陣

我今日直頭請埋假自閉
不過陣間出尖沙咀行誠品搵書

好嚟好去嘛
出軌就話廢事見到眼冤/冇面目見
但如果係和平分手嘅話當面講清楚都係禮貌同尊重嚟

頂
去到中港城先諗起我唔記得咗誠品喺海港城先啱

我都想佢同我講清楚點解話等又唔等，唔駛我估估吓

見咗兩次，好似朋友咁囉
但佢話做朋友幾好
暫時都唔知有冇機會追得返

個高層唔知你哋分咗？

我感覺自己都行出咗一大步㗎喇
起碼我見到佢嗰陣冇hard feeling
有都係走嗰陣
同佢message傾計都冇咩問題
暫時係隔一兩日一次唔敢chur
睇吓遲啲點約佢食吓飯啦
不過我又好驚冇嘢講

原來誠品一本烹飪類嘅書都冇
不過都買咗兩本貓書

咁你都啱嘅
俾我應該喊死乜都講唔到聽唔到

係咩冇留意到
好少行真係唔知，更莫講話係自己一個

你公司定同大廈?

跌死定俾嘢揼死？
前者個款差好多嚇撚死㗎喎

以前我屋企嗰幢都好多跳樓
我淨係見到個蓬遮住都嚇死
你今次直接睇到真係好難受

不過我都係覺得面對面講清楚係好嘅
可能我比較鐘意有始有終
開始嗰陣係面對面咁完結都想係面對面
我都嗰知係執著定係咩嘢

你啱嘅
不過我今次都係咁大個人第二次正正經經行書店睇書
兩次都係俾佢飛之後呢個半月

諗起我對上一次行誠品好似係三年前
全程根本冇諗過要睇書淨係識睇住佢同佢睇緊嘅書

其實我都唔知最終嘅真正原因會係咩...答唔到

我淨係知自己對於某啲嘢係想兜口兜面講而唔係用文字
假設老細想話我做錯嘢, 我都會寧願佢直接同我講(粗口OK接受到)好過腥姨貓

套返落我今次分手咁
我哋其實都係坐低傾, 傾完都估到佢唔會留, 但都有即場挽回過, 當然係失敗咗唔係我都唔會入嚟呢度
我又唔覺得即場做挽回會有幾大幫助

但我唔知可以堅持到幾耐
買咗幾本但而家一本都未睇完

老老豆豆
其實auntie都幾錫我
睇吓將來點啦
而家仲未放得低，就算放得低都好
呢一刻真係講咩都冇用
我都同佢講等我自我提升完再睇吓點
有緣就做返佢半邊仔咁
佢都好支持

蘇花我好享受搵書嘅過程
不過驚污糟又唔想拎出街睇
但喺屋企又唔知點解睇睇吓就眼瞓

睇落要留都好辛苦

而家睇化咗冇失眠好耐嚕
自己唔瞓就有
但化極都係放唔低
而家係有目標，呢幾日都實行緊
不過今晚都仲有眼濕濕

應該咁講
兩老講得好白想我追得返佢哋個女

佢哋都話唔知，佢哋個女唔會講
我咪淨係話自己做得唔好咁囉

我有冇記錯條友係喺公司溝咗第二個？
如果係，我係你啲姊妹都會咁講

唔知點解個連登app耐唔中又會彈返去一段時間前嘅留言度，又咁啱俾我見到自己手殘，留言前唔覺意剷咗兩行字走

以前喺印度公司成日講英文，而家少講食少聽晒螺絲
有冇咩美劇好介紹？想慢慢pick up 返

咁佢哋都啱嘅
冇理由朋友重要過條女

又唔好話愛錯人嘅
愛一個人呢啲嘢有咩對錯吖
就算衰咗都學到好多嘢
好似等價交換咁
我衰咗之後而家都搵得返以前行山條癮

Sad but true

今日分咗
雖然一齊唔係好耐 但係我好鐘意佢
近依個月我問佢嘢佢成日已讀我
加上又唔會搵下我
琴日終於攤牌話佢加問佢係咪想分
今朝佢同我講分手
本身以為自己接受到
有冇巴絲可以提點下我點move on

我都好攰
但屋企人好支持我
自己搵吓嘢做啦
唔做過唔會知鐘唔鐘意
我今晚都自己搓湯圓

其實有冇機撻返著？

睇漏咗上個留言，當我冇講過

其實你哋分完有冇經歷過冷靜期？

我嗰陣keep住俾BNO單嘢纏住
第二個禮拜尾就已經要搵佢
跟住而家每隔幾日都會同佢傾吓偈
佢又肯，但佢對我好似對朋友咁

有common group又仲會見面都扑咗你
咁其實佢都幾絕
睇嚟都好難猛得返

失敗作
不過個餡啲味都俾我較到幾好食，甜度啱啱好

其實如果到時冇事嘅話
佢應該會自己鬆返口氣跟住就會搵返你
而家你唔好chur佢喇
真係有咩想同佢講就叫佢屋企人/朋友同佢講

最緊要都係俾返啲空間
因為佢而家都唞唔到氣
你逼佢都冇用

Ok thx各位

駛唔駛咁絕呀
你走去煩嗰個人？

👍🏽👍🏽

啱啱分手，好灰，煩惱緊之後既weekend 要點過...